見到去到今日咁多人仲喺度互屌、捉鬼真係好欣慰

至少大家喺集中營度仲有啲樂趣

推，今日行動post

psh